「聖誕冚家拎」竟然係廣告用詞

痴線
遲早新年祝人冚家貴

sick play

打手